選舉啫。使唔使咁冇品......

定係禁樣好正常

冇品到有癌